邊種旅行最掃興/令人提唔起勁

巴絲打有冇試過類似嘅旅行？
嚟緊既7月本身已經同朋友講明有事做但未定到日期未必去到台灣，但成班朋友俾說話你聽，逼你推晒啲活動去台灣，然後佢地又唔知點樣買台北來回機票買咗$2100 ，但如果當初話唔去嘅代價，就係比佢地成班人鬧，最壞結果可能要退出呢個團體 。
依家勁後悔俾咗錢，自己又話會去 總之成個旅行雖然成行，但我一啲都提唔起勁

乜撚野朋友黎 逼人去

我少你dd，但仲肉赤梗

巴打一樣情況？

我頂唔順啦 準備聯同一個差唔多都係俾人逼嘅朋友打算一齊攤牌了結

咪日日望住個電話whatsapp/打機lor
搞到自己單機旅行咁

同老豆老母去
去到邊都係shopping，咩都係比曬你搞，之後唔好玩又入返你數

如果同屋企人去我一定會跟團

戇鳩

明知你夾唔到期都迫你去
仲算係朋友咩？

你話要番工咪得

抵撚死
俾人夾兩夾就就範

成個旅行全程都係shopping

落雨應該最掃興

唔識體諒人嘅朋友要黎都把

Btw你女人黎？

我推咗幾次之後唔好意思堅持話唔去，跟住又係貴貴地買咗張機票

一定係落雨

去到邊都要你帶路，自己又唔搵，行一陣又話遠，真係想死

你俾人講兩講就俾左錢就範
呢D咁既團體退出咪退出囉, 留係到做乜, 犯賤

落雨一定最掃興